### Tecnologias utilizadas
- React 16.13.1
- React Router DOM 16.13.1
- Axios 0.19.2
- Bootstrap 4

### Como Executar 
É necessário que a máquina que executará este código conte com algum gerenciador de pacotes como o [npm](https://www.npmjs.com/) ou [yarn](https://yarnpkg.com/)

Com o gerenciador de pacotes instalado, clone este repositório, abra o terminal do sistema operacional na pasta onde o projeto foi clonado e execute um dos seguintes comandos (dependendo do gerenciador de pacote que será utilizado): 

##### npm
`$ npm install`

##### yarn
`$ yarn install`

Este comando irá instalar todas as dependencias necessárias para rodar o projeto. Em seguida, execute um dos seguintes comandos, também dependendo do gerenciador de pacotes escolhido: 

##### npm
`$ npm start`

##### yarn
`$ yarn start`

O resultado desse comando será algo parecido com isso: 

![](https://i.imgur.com/BMGtiKj.png)

Agora basta digitar o endereço local, retornado no terminal, no navegador de sua preferencia, ou ainda usar o endereço a frente de "On Your Network" em qualquer dispositivo conectado à mesma rede.